一齊睇吳志森太后 老餅推介VPN有優惠

睇到最尾

其實一般人用嘅話，最需要關注係VPN個速度同穩定性
如果吓吓都慢、成日斷線、又或者啲網頁同app block咗vpn，你好快就無心機用落去

個人極之唔建議用Nord
又慢又斷線，一間公司個infrastructure都未搞好，但係99%資源放咗喺賣廣告到，個服務可以有幾好，大家心中有數

你可以上去啲vpn subreddit問吓，好似VPN、Vpntorrents、torrents、privacytools甚至Nord個subreddit，10個有8個都會話千祈唔好用nord，剩低嗰個兩個係Nord請返嚟嘅shill account

上文來源：

唔用nord咁用乜

同問

mullvad

tunnelbear

sorry

佢係呢個尾片有講VPN
請睇到尾 有廣告就睇廣告

唔好名人推就盲撐咁無腦

今日嘅頭條新聞會唔會被滅聲

咁係咪你推嗰隻就一定好
點解

即刻入去睇多d啦
制作好幸苦架